科興疫苗原來要合埋眼盲打....我地輸了...今次實死傷無數

盲打疫苗一定死傷無數

個姑娘要合眼打，先逼得出疫苗既真正實力

邊有人真係打科興